葵廣梳乎厘｜社運中被捕等上庭 90後工程師辭職開店 賣$28件梳乎厘

去年社會運動爆發後，陸續有多間小店表態，兩個月前，葵涌廣場開了一間黏滿文宣的小店Hk9Cake，主打梳乎厘班戟。90後店主阿龍，驟眼看，以為只是追甜品夢的同路年輕人，其實店主是社會運動中被捕的年輕人，即將上庭受審。

全港黃店最集中
除左石門 縱有葵廣

唔撚係啊?? 28$比舊咁的野我??? 放低40$ 真係基本懲罰

呢間好過旺角個間

2樓 Free Hake

究竟叫HK 9 CAKE定咩
入到去個新聞先發現個名同自己想像嘅唔同
但啲裝修又一樣

lm

哇，靜係個名都要比錢

真心幾抵食

28蚊ok啦

平過油麻地個間多多聲

😋😋😋😋😋😋😋😋😋😋😋

比心機整好野食 用質素實力去做生意啦 , 成日想靠黃店 被捕光環黎做生意唔得嫁

咁唔可以咁比既

油麻地可能租貴問題遮

其實係咪一定要出名同樣呢蘋果？

佢個樣同名重要咩？

你就咁報佢背景咪得

Push

個名

好快俾食環署封舖

希望佢無事
$38 兩件梳乎厘真係平到癡線

賣咁平

女友幾正

勁多黃店

懲罰

成日經過見到

推

上次食過
好撚好味 仲要送埋個雪糕 抵到

食過一次
好高質 性價比高

push

呢間堅好食囉
光你老母 環你老味

雪糕可以唔要架
老細會轉配料比你

呢間真係抵食又好食喎，你衝出嚟柒做乜？

地下有間藍店米線鋪好多人食

你有冇食過
人哋又平又好食

4成藍屍都要醫肚的

咪鳩都話自己係工程師

咁樣報先有手足去罰佢 手足最鐘意聽呢d 放低100蚊 買件28蚊梳乎厘

仲有紅橋

相?

好食
好多人排

Tui

好撚好食

尖沙咀厚福街、荔枝角D2都係

呢間好食好足料 28蚊佢絕對抵食 上次食仲+3蚊食生果 好過去K11 80幾蚊嗰d

爆買

想食

好好食！

up

好味

龍門居都幾多

路德圍

新北江

厚福街邊間好食?

你講石門定係葵廣先？

必食

葵廣 而前車仔麵一黃一藍 藍果間執左改開米線

FB認證

得㗎，邊個被捕我幫襯邊個，你吹咩？吹唔漲咁你快快趣去被捕開舖等我幫襯你

呢間係好咪
45蚊有3件添

食過真心好食！不過文宣好出怕會被打壓！

Pish

屌 揚晒出去咪盞俾藍屍搞

揚晒出去
黎緊要排好耐隊先食到了

係 是但一間cafe都 90up

波台狗得番咁既質素咋
點打CCTOY

好滾動

初心支持

但請做好d梳乎厘
3樓 前唇茶 果間做得好食好多

尖沙咀 厚福街
荃灣 路德圍
旺角 廣華街、黑布街、旺中
葵芳 葵廣
銅鑼灣 燈籠街（港島係咁架啦）

辛苦哂，又要開檔又要處理官司，好人一生平安

住柴湾都會去支持

湾

天水圍新北江

丫豬丫狗都叫工程師

可能毅進再讀飯dip工程
係d三沙做工程師

唔貴又好食

70蚊都值講真

$50都唔貴啦 一定要日日幫襯

巴打應該未食過呢間

真 石門好撚多間 咩菜式都有

又平又好食，個雪糕都好好味

堅好食，老闆加油

講事實 一定係5毛 分化鬼

在等候上庭時，阿龍決定和女朋友一起開間甜品店，賣女朋友研究的梳乎厘班戟，他抱着試一試的心態

女朋友好好

食過幾次
唔錯 最愛green object pancake

好過份 抵食到

Free H Cake 呀

仲要有雪糕

條on9一定冇食過就踩人

而家先知

人地好比心機同有質素嫁
不過係你冇資格比生意人做啫 你只配食屎

28蚊你比唔比得起

有時店主仲會做

大大力懲罰

食黃店幫手足

手足嘅ig page

可以Follow下店主嘅ig page